外交部：美國停資助世衛 對國際抗疫合作產生消極影響

美國總統特朗普批評世衛非常「以中國為中心」，揚言考慮停止資助世衛。

在北京，外交部發言人趙立堅表示，在當前全球疫情形勢下，美方表示將暫停向世衛繳納會費，將對國際抗疫合作產生消極影響，希望各國同舟共濟，守望相助，共同為全球抗擊疫情作出貢獻。

他又說，武漢肺炎疫情發生以來，世衛在總幹事譚德塞帶領下，在推動國際抗疫合作發揮重要作用，得到國際社會普遍認可和高度讚譽。剛結束的二十國集團領導人特別峰會發表聲明，強調要完全支持並承諾進一步增強世衛，在協調國際抗疫行動方面的職責。中方將一如既往堅定支援世衛，在全球抗疫合作中繼續發揮領導作用。

咁你咪科水囉

唔通好似你強國播毒對世界研究病毒有積極作用咩

一年比得嗰幾雞野你就收皮啦

咁你一個俾哂咪得囉，到時你威哂

叫主人出番多啲咪夠囉 走狗

你咪捐返8億美金出嚟囉屌你老母

支那咪得嘗所望，而家比你擔正做大佬，一個人交哂所有會費

中共停止對世界開放東莞專業 對中國健康嬰兒出生率造成負面影響

強国科水咪得
強国咁多錢

你支畀哂佢仲可以笑美國無錢添

粗暴干涉人地內政

美國唔資助CHO都俾終國屌，唔怪得啲人話CHO係 under終共

好多兄弟要養

唱雙簧呀

講清楚係中國外交部
睇標題分唔到係美國 中國 定台灣

大好機會踏住美國上都唔要
無錢呀?

關你撚事咩 干涉其他國家內政

中國武漢肺炎外交部

俾機會中國包場慢慢玩，玩前玩後玩咩姿勢都得

你比晒咪得囉

支那終於有得做大佬啦
快D出黎同死黑鬼稱霸啦

同香港d藍屍狗一撚樣
我有錢一定要消費落你藍店架？

WHO 唔係 UHO 喎。

點解人哋唔撚CUT得？

規定要佢俾最多架？

你咁撚叻，你嚟俾囉！

屌你老母死支那。

人地俾咁多億，你俾幾多呀？

唔講咁多嘢，你畀埋美國嗰份咪得囉

花錢請個廢既人返嚟誤導自己？

畀埋美國果份 可以改埋名添

樓主個名！！！

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

錢又唔出得多，但講嘢又大聲過人，都唔知有無係裡面啲錢貪埋人份

要比美金有難度

點解口交部班有咁撚鍾意做埋啲奇怪動作尤其是舉起隻手

支持WHO 總部設係武漢

美國唔比錢, 中共一年要洗多幾多錢

想問一句
錢就上年比左
世衛做過d乜?

衛在總幹事譚德塞帶領下，在推動國際抗疫合作發揮重要作用，得到國際社會普遍認可和高度讚譽。

你俾咪得囉 第二經濟體

口交部一出聲，便知對與否

比人仔要幾多有幾多

美國應該咁覆：強烈譴責中国干預本國內政！

比隻靚牌你都唔識上

人地俾唔俾錢關你撚事咩，多多事幹干涉人地內政

你地條大條水喉夠曬啦，洗咩美國幫手遮

美國俾同唔俾WHO咪又係奶共

死狗咁
之前唔係串到馬撚咁嫁咩
叫美國閉嘴啦 鬧美國造謠生事啦
講到錢就凹水 廢物

他又說，武漢肺炎疫情發生以來，世衛在總幹事譚德塞帶領下，在推動國際抗疫合作發揮重要作用，得到國際社會普遍認可和高度讚譽
你確定？

美國起左帶頭作用 一陣全世界一齊杯鳩佢就爽皮

課金啦講咁多托咩?

直頭成立新既國際組織，真係純粹醫療目的為本少玩政治，連台灣問題都要扮lag機聽唔到都知道佢咩料
所有先進國家集體杯葛世衛，由黑鬼自己一個發嗡風，到時睇佢點落台

又關你支那事

淨係俾錢收買d高層, 真係做野果d錢就唔撚俾

美國就一蚊都唔再俾啦

支那無錢找數啦

侵侵好一招連消帶打

干預別國內政

美國唔俾咪你中國出埋佢果份囉 要人科水俾你中共玩 你真識食

活在幻想中，認受愈低愈要老吹維護自己

人哋俾唔俾錢 又要問過你

中国人的國際=中共外交部

強烈譴責支那干涉美國內政

唔拖埋美國落水支那個領導全球抗疫大計邊成事

老美唔課，咪你支共課囉，唔係比唔起掛，強國喎

護犬主出黎啦

扮晒好客有禮貌咁

你課囉,課完又贏美國

屌你老母支那閪

叫支那狗找數

你自己比哂咪得

搬WHO去北京咪得

人地停關你撚事咩
人哋內政嚟㗎 收嗲啦支那

要錢去買屍袋都好過買who毒死自己

一開始佢唔隱瞞根本連抗疫嘅需要都冇

STFU CHI-NA

美國唔捐，有機會上第一

第二係日本，快d捐多幾百億做一哥

點解口交部啲人啲相，啲pose 全部都一樣係舉高隻手撩閪？

疫情都受控
支那做乜唔比錢who呀
救世主啵

中國咁強大
有中國咪得囉

美國停資助世衛 對國際抗疫合作產生消極影響

美國停資助 世衛對國際抗疫合作產生消極影響

收爹啦新冠民族

因為舉手示意想含

關你撚事咩支那

dllm中國同維尼快樂組織 係度扯貓尾

同舟共濟，守望相助
支那有幫過美國抗疫咩??

關你撚事

相親相愛

共產黨全球命運共同體

世界第二大經濟體，到你出場啦

調返轉
美國停資助世衛 原因係世衛對國際抗疫合作產生消極影響

捐幾多係美國内政
唔到你D流氓國家說三道四

支那收買細胃對抗疫產生消極影響

消極得過你中共咁樣控制世衛法？

你比埋美國個份LO 咁撚有錢死支那

平時用慣依個手勢幫維尼逗住個袋

仲想俾錢WHO陰返自己多鑊咩?

又干預美國內政

懷疑支那就有份收WHO呃嘅錢，
美國唔畀就嘈嘈嘈，怕其他國家有樣學樣
冇得用WHO呃錢

支那做乜對人國家內政指手劃腳

關你口交部撚事咩

世衛做過咩對抗疫症呀
收檔啦

支那比哂咪得

係時候另起爐灶，唔同CHO玩

支那呢個時候會話自己係發展中國家

怕咩，強國大把錢

你咪捐撚哂佢囉，DLLM

大股東冇say？ 啲芝麻綠豆會員 喺度喧賓奪主！！

標題下次唔該寫明係邊國嘅外交部

原本我喺度搵到靈感想整阿塞與阿習
但諗起走左冇耐嘅志村先生，改唔落手

請加回：支那當局「外交部」

做咩又干預別國內政

得到國際社會普遍認可和高度讚譽？思覺失調就去睇醫生喇屌你老味

向啲非洲力架科水
芝麻人最叻㗎啦

反對干涉別國內政

課去私人戶口

點解外膠部個個都咁鍾意做呢個手勢

大國支那俾啦
唔係無美金下嘛

第一張笑到我仆街

支那會全力冠名資助非洲鬼既組織
養一班支那狗係要使錢既

咁咪你自己俾囉, 改埋名叫中國世衞都仲得！

係囉 講到自己咁撚勁

你咁積極，自己捐飽佢

比得雞碎咁多就收皮啦。講出嚟笑死人。

中國又干擾美國內政

關你支那撚事

下次寫口交部

畀錢又話你畀錢, 唔畀又話你唔畀, 支那咁撚叻咪自己畀哂佢囉

人地事務你又出聲wo